遇到鬼時要點做呢

大家唔知邊個係佢同黨，又混亂唔知點做，我覺得捉住佢再叫議員黎處理控制大局，因為佢一定唔係黑警既人，咁樣唔會比臥底影響行動

推